「香港再出發大聯盟」成立 董建華梁振英為總召集人 李嘉誠、李兆基等擔任共同發起人！

誠哥

推，對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊

事撚旦啦，未更加落工聯會面，曱甴王都有份做

出賣香港大聯盟

唔記得咗李嘉誠係商人呀？見風使舵好正常

支共統戰部收皮啦

毛漢都有份

笑左

是Q旦啦
夾硬扮大團結

以後唔會幫襯誠哥

制裁名單

點解要一國兩制?
董建華梁振英係唔係搞港獨?

定係徐子淇果件李嘉誠呀

比佢地鬥藍

一邊日日係facebook出post撕裂香港
一邊走出嚟話再出發
廢老幾時都係咁無恥

果個係李家誠

勾結黃絲李嘉誠依個聯盟對得住藍友嗎！？

美國制裁名單

四叔

唔係呢班廢物邊洗再出發

誠哥又係咪滲透

香港再出發
香港又出發
香港又再出發
香港重新出發
香港再一次出發
香港又再一次出發
香港再重新一次出發

一班八九十歲出黎話再出發
然後年輕人全部重判入獄

兒登仔：誠哥係黃

出發落下面

都唔知出發咗幾多次

搞咁耐先說服到對方
應該有花生

官人我仲要

再出發去大遠區，遠離國際

話唔定聽日又話講錯
上次網頁單野，就知枱底傾唔掂數
今次唔知係點先拉到誠哥入局

叫：就落地府大聯盟啦！
全部都行將就木

改咗名嘅五毛

段狗都有份

明明係支共破壞一國兩制

新執政團隊
準備架空中聯辦，率先帶路？

成班膠官老而不好心早死早著啦,對自己發展成長既地方完全無建設有破壞,帶頭呢D特首真係有樣睇,有邊件野係有貢獻

算把啦 生意佬地產霸權 本身都唔係咩好人

誠哥係唔係想幫香港人入去收風再諗計反擊

Pin this la

香港出發放題

拎撚曬佢啲Jetso 再屌

乜撚野團隊黎

賣港聯
香港再出售予中國大聯盟

硬係覺得呢班卡啦蘇想整死林奠多過想整死我地

咁講先識玩

兩個都有份

再cap水大聯盟

屌佢老母 佢地好撚煩 成班賣港賊幾撚時死

官網用wechat，討論區提示字眼用簡體
笑撚左！真係very CHIna ^0^

之前中國啲口罩俾歐洲退嗮
宜家佢哋派1000萬個口罩

之前又話擺錯誠哥張相嘅

香港再3出發 都冇

全部都仆街黎

呢班老而不死撚晒香港咪有救囉

奶共賣港求榮 跟住叫年青人繼續做奴隸被剝削

冇啦

一個被腳痛
一個被唔尋求連任
兩個廢老然後出黎話要香港再出發, 話係failed state真係無錯

再中出十發

出發落地獄啦 團結

每日監察大聯盟唔夠紅

有啲咩要脅到佢定係畀咗幾多利益呢

鳩夠未?

又話放錯

究竟團結香港基金同乜柒再出發 有乜撚野分別

之前話屌誠哥炒晒車個班傻西呢

香港鬥爭大聯盟

攪錯呀誠哥

講清楚左係邊個李嘉誠?

黃又可以轉藍嘅啫

回顧下董建華既project, 睇下有邊個係成功既

數碼港
科學園
中藥港
23條
8萬5
團結香港基金
明日大嶼
香港再出發大聯盟

上次又話誠哥唔係既
今次傾左d乜

起唔到機不特止

仲會墜機

大聯盟合共1545名發起人，除網羅絕大部分建制人士外，本港主要地產商亦有加入，甚至是「全家總動員」，包括長和系資深顧問李嘉誠、兒子李澤鉅及李澤楷；恒基李兆基及李家傑、新地郭炳聯及郭基煇、新世界鄭家純及鄭志剛等。

source:支那01
(唔洗click）

同感

唔會係誠哥啦
有你估唔出相咩

咁不如唔好貼link啦

死神來了系列

恆基兆業創辦人兼董事局主席李兆基幼子
李家誠

聞到棺材香仲話再出發，屌佢去投胎算啦

搞亂香港大聯盟

你未計佢賣撚埋祖業

廢事俾人話冇source下次唔貼

誠哥彈出彈入

啱啱喺689 Facebook睇到

其實個個咁認真李嘉誠係唔係入面做咩啫
佢係商人 佢係香港同國際將資本家呢個角色演得淋漓盡致
用資本掌控唔同地方嘅市場 電力 通訊 超市 房地產
資本希望政府政策配合營商 政府希望資本投資
好聽咪大家互惠互利囉 唔好聽咪官商勾結囉
香港人唔係唔記得地產霸權係香港啲仆街事跡啊
香港有咁嘅局面同資本壟斷脫離唔開關係啵

出發去棺材？

佢搞唔搞班商家佬都係奶共，入得去個班人本身咪又係比支那控制，搞嚟有咩用

一班廢老打丁既聯盟，仲話佢地個聯盟今個星期派口罩，真係on99，依加香港都就黎完，依加先派口罩，on999

出發？左住其他人出發

五毛BBBBBBBBBBBB又改名帶風向啦

推呢個

死神來了

pin this la

誠哥唔要我哋喇？

人地資產都離開晒香港啦

溫故知新

出發放題！

80.4%擔心社會發展->直接跳step 入反送中、攬炒數
藍絲最常犯邏輯謬誤

有2個李＋X

認真問吓
呢個大聯盟會有咩實質影響
除咗派口罩

Pin你條命啦 呢個係上星期news 呢個post先係最新update

cap水活動啫, 果度成班老野係政治蛆蟲來

你望下團結香港基金最後做左d咩出來咪知

比錢人投民建聯

照咁睇 聯繫商人
哂馬

堅守一國兩制 守到幾多年 2047咪又變返中國

Gap水

問下佢 團結香港 去左邊

一國兩制 先係港獨
Ccp 成日搞港獨
我地要反對港共治港

根本就唔好覺得佢係黃, 佢最多只係唔妥習派

偽藍組織

小心
佢啲留言可以留到你IP

廢老大聯盟

「攬炒」係個別事件，大家要包容唔同意見，做法唔完美，可接受，少數人叵心可測，圖做自由民主嘅絆腳石，妨礙地球旋轉，係天地不容！希望咁多位老人家退休收山，唔好再出賣香港，成為千古罪人，留返機會比年輕人啦！

新玩具
仲要係殘體

藍色經濟圈浮上面喇

邊個有心為香港呢幾個月有眼睇 不過連登仔要絕對一啲差別都唔係同路人

聽人講話李兆基已經唔係咁醒目架啦播。
仲識攪呢Ｄ？

佢上年恒地記者會已經係機械人

點解一般窮蛋基層藍屍冇得參加
係咪搞階級搞特權

可以去 "市民心聲" 留言

代入中共思維
整舊咁嘅所謂大聯盟
目的都係想逼人歸邊
呢大半年識做嘅都唔敢出聲幫政府
依家中共嬲嬲豬叫個個商家佬表態
唔join 就反面
你肯唔肯say no ?

逼人表態效忠不特止
仲可以逼一眾富豪交會費
呢招的確係幾高

香港再出發
必須先獨立

香港再出賣大聯盟

政協嘛
責任咪係將資本家收編

我唔要一國兩際我要回歸祖國，你班人攪港獨？

老懵董仲有個團結香港基金會
都係佔中後特登搞
算啦都係得啖笑

唔好講到佢被迫咁

大財團

攞維穩費

好彩未見到wiki wong呢個名
如果唔係我都唔知去邊度買嘢好

屌你老味幾十歲廢老仲衝出嚟柒 知唔知個醜字點寫

點解係New York Host隻alicloud既server

點解冇華記正撚樣 係咪佢冇份出發

毛漢都有唔覺有問題？

用藍色做主調 其實都好難會有人支持佢地

仲要抄保民聯個icon

哈哈 係喎 做乜預埋曱甴王一份

同一班人，如果一早得， 就唔使再出發

條友又想食兩家茶禮

出發去棺材

喺日本享受民主自由啦梗係

揸到沈船既船長叫大家再出發

警世！中共想派定心丸。
文宣方向：too little too late
當初唔肯封關，而家疫情輕微就派口罩! Doing wrong thing at wrong time’

炒完車再炒車

點再出發 打低習仔？
行民主中國

邊有人仲信你極權國家 一黨專政

同你做生意 都要受你極權審查

支持一國一制，一了百了。

成班都就黎落地獄啦, 仲再出發
中2病

咩大聯盟就係一班過氣老嘢、共產黨棄卒組成

林琳咁廢都有份

黑超哥
大波man
馬蹄露？

不在其位不謀其政
做緊特首果時又唔好好努力
退左落黎，又指指點點，為政府添煩添亂

Viutv好黃

掉返轉諗入啲商家佬有幾多比人攞枝槍指住

佢地期下有咩企業

應該係全香港所有建制或建制底既人都冇得揀要做發起人，你睇下個名單連狄志遠同田北辰呢2件聲稱自己係中間派既人就知

係有錢佬立場，見到呢班人，同黑社會收陀地無分別，又嚟屈錢。

兩個特首都係俾人炒

上次話係被掛名

以為做啲咩
派1000萬個口罩

唔好鬥黃 要鬥藍

段崇智

影子政府

百佳都唔去得了

段校長

呢班仆街臨死都想拖埋香港人落水
呢個組織將會係香港反人類勢力既大台 可以光明正大收捐款 利益輸送 操控選舉

今年做左香港首富連飛都唔打下心照喇

根本就係夾鳩佢地

好多5毛出來想踩低誠哥

與時代脫節嘅人 想香港繼續倒退再出發

一大班有錢離地撚

之前唔係話誠哥無份咩

On9 唔通係連登仔夾9佢入聯盟？ 傻西咁天真覺得商家佬會幫平民

睇新聞睇咗一段，話要幫年輕人就業
宜家年輕人就係返得太多工搵唔到工或者被人炒個班叫廢老
你幫我就業不如幫我置業啦，大灣區唔計
一係學澳門派錢
做得特首都係on9

梁卓偉都有

推

商家佬都係為利益
但明明之前唔奶開既誠哥而家被歸邊
肯定有原因 胃零仲要慶祝 實係中聯辦牽頭搞既
話唔定係想香港人唔再信佢 好似之前鬥黃話龍門難食人血咁
又或者見誠哥係中間遊離派 比利益拉攏佢係立法會同特首選舉幫建制陣營
就嚟立法會選舉咩光怪陸離既事都有可能發生
大家要堅守信念 唔好咁容易相信所有資訊
內鬼同分化撚會多到仆街
保持理性思考 自行判斷

睇個聯盟除咗口罩有乜搞，可能最後乜都冇做

呢個濕尻大聯盟係咪為競選鋪路，董建華定梁振英出返嚟選特首

派錢啦屌你老母 派乜撚野口罩

大聯盟文宣疑似外洩，但之後網頁又突然消失。職員稱，當日網站只屬模擬運作，職員不經意找照片「試吓」，是秘書處不小心，「身邊見到有乜嘢照片，就放上去」，並非正式資訊。

點解有許家印香港關佢乜事

冇嘢了，以為佢恆大就係廣東人，不過都差唔多，支那人嚟

之前先鬧人曱甴王

全部支共走狗

抄連登仔既屌

咁講啦對家強制要你歸邊 唔到你唔加入 唔入咩後果好清楚 係已經到拎住炮問你入唔入嘅地步

跨界別攬炒 出發!!

入場先戴罩-.-

誠哥黃嫁 一定係同名同姓！

投誠內應

果然係港獨之父

應該叫廢老再出發

估唔到誠哥係終極臥底

一陣會唔會又打錯

其實佢呢個聯盟好恐佈的，

假設佢用呢個名做生意，佢可以用香港名義去外地supplier度整個合約包攬材料，承諾購買大量材料，然後佢藍圈內消化晒d料，供應商承諾不供貨俾其他人。

佢唔洗知你邊個黃，因為只有佢先拎到貨
假設包攬既係米飯，黃圈一半餐廳唔洗玩

大部分認同

官商勾結唔係咁解，係解官員為私利（貪污，延後利益）出賣公眾利益，益商家

李嘉誠都有做

誠哥大把錢 收買唔到既

有乜好討論

咁誠哥算唔算藍
係咪唔可以再幫襯誠哥

大劉肯嚟馬交坐牢再重新出發未？

段崇智
之前賺嘅名聲呢舖又要清袋

唔要你粒屎啊

最強黃絲

民意逆轉

勾結黃絲李嘉誠

董建華都係漢奸
出發大聯盟係反中亂黨外國勢力

首歌有冇擺上youtube
可以dislike

求置頂...大家多多宣傳「香港再出發」
Credit to 連登某巴打

佢咁驚嘅話初初就米走資啦

李嘉誠一直都走緊 佢走咗好多去英國 同埋佢邊係一定冇可以走得曬